即將要去你曾經最愛嘅人住緊嘅地方係咩感覺

嚟緊會轉校去佢依家住緊嘅地方,雖然嗰度好大都未必見到佢,但係以前探佢嘅時候已經記熟晒啲路,地鐵,電車路線等等都歷歷在目. 好驚去到又諗起佢

想死既感覺

咪撚戇鳩啦你 你都識講係曾經最愛啦
有無諗過人地唔撚想見到你啊

咁辛苦咪唔好去囉屌

agger 又要嫌臭 又要衝埋去